邊個發明( ( ) => { console.log(“hi auntie”) }) ( );

有咩問題

無 係樣既問題

知唔知有咩用

({ })